點解啲女咁鐘意玩aerial hammock

成日見到啲女玩完之後放曬上挨豬
究竟有咩好玩

m底
想比人吊住嚟屌

佢地個樣玩得好投入唔忍心當面問佢地究竟有咩咁好玩

普拉提運動其中一環